有间爱国伦敦金 最近生意唔系咁好 希望各位爱国人士支持吓

🇨🇳
已FC 我识依间老细
佢话最近比黑暴搞到无晒生意
因为伦敦金唔系必须品
六月开咗大家用钱都好谨慎
无咁容易落搭
但系你知道写字楼租金都ok贵
同埋前线员工好多系心系祖国
仲有屋企人要养
希望大家高抬贵手支持吓中国人自己搞的伦敦金
最后 支持香港警察严正执法 打击黑暴！🙏🙏